聽日去澳門，有乜要注意

希望我1/1仲可以行出黎

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

施主贈你10字

生不入中國
死不落地獄

食飽啲 唔好做餓鬼

交待好_ _

b]

r.i.p

唔好著黑色衫
手機清下

如果衰過唔好去
冇衰過嘅清手機

公事:劈炮
私事:留港爆房
多謝合作

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

利申：搭船